Post你武漢肺炎前最後到訪嘅景點

上年9月，福岡市大濠公園

好想快啲去到旅行，
要我三餐食Family Mart都制

香港機場

嗰時我落毛毛雨去，無咁靚

機場都計，咁我應該係添馬公園

落雨都幾影響景觀

不過我第一次去仲衰，天黑又冇燈，乜柒都睇唔到

死咗都上到連登，
果然條條大路通陰間

2020年1月19日@中國江蘇揚州

返咗香港幾日就開始話封關

一定要景點?

20200207曼谷
冇大陸人咁滯

北海道Rusutsu

咩都得，飛機餐都得，
畀大家懷緬下旅行啫

Ching咁夠薑 2020仲去中國玩
上年好多消息話關口會搞鳩香港後生仔

京都

冰島 丹麥

本身我份工一個禮拜要出差中國兩三次
捉人個位你fix左
通常我睇準多人過果刻先行過去
so far只係俾人查過兩次
同我一齊上嘅同事已經俾人捉去查手提n次
不過我只會帶公司手提
真係查我都唔撚驚

二月頭白馬

東京

台中

個公園靚嗎

3月中旬東京

高雄

貝加爾湖

輕井澤

舊年12月 札幌

三月中，廣島

大阪

石垣
四圍都冇咩人(最重要係冇支那人)，Hea 玩咗5 日

成個島最多人嘅地方

巴黎 2019年8月

民主國度

去左凱特格蘭大道

好L正

汶萊

第一張好有蘇格蘭feel

1月頭去
嗰時只係得武漢爆到七彩
而家

利申唔係我痴

2020年1月 東京
嗰陣行藥妝店仲有好多口罩賣 但我無買

好靚邊到影

二月太宰府天滿宮

好靚咩 手機鳩影咋喎
六本木展望台

今年2月 沖縄

最後一個景點係富士五湖

btw 返成田前經過湖北，去到成田見到

C97

白馬

上年既今日同前年既下個星期都係日本
希望下年8月都會係

八景島

2月德國

二月 北海道

個陣因為工作關係成日要返大陸，西九坐高鐵來回總共4次，4次都比大陸海關check行李
去程入境大陸check行李都算，返香港都check，check完之後就到香港海關要遂件行李放入X光機check 以前都唔洗，搞到條隊長到仆街

今年1月頭
Orlando+New York

沖繩睇自然環境

2020年3月 東京
咁岩遇到東京馬拉松

肺炎前：台北

肺炎中：
東京（特別入境）
新西蘭

祖國

1月中去馬來西亞
返嚟嗰日就有香港第一單確診

tromso

已經係一月頭既事未試過隔咁耐都無飛

上年六月new york

蛇美咖啡室

福岡秋月城跡

宇治

去睇韓粉輸到仆街

原來大家都返左鄉下

我最後都係日本, 成一年無飛過啦

JJ Market

3月頭去搖籃山
好撚靚

二月 挪威

一月奄美大島

德累斯頓 森柏歌劇院

lockdown 之前一日，果晚搭火車返London

上年11月嘅沙巴

係富士呀

韓國炸雞真心正

自私游變左買唔罩之亡

買口罩之旅

今年2月尾 大板 宇治

對上一次就係番香港過年而家出境要拎 permit

2月野澤
雪量仲唔夠

2月頭去左日本嗰中國
圖係廣島，原爆地點
好彩搭到尾班車真係好想翻鄉下

11月韓國首爾

一月中去左轉大阪

勁

一月三日連方向報都話大陸有肺炎

你一月中仲敢去大陸

我十月頭去超多大陸人..............

你幾多月去?
因為見冬天佢勁cut機......

香港藝術館
(走蝦肉色

11月尾
12月頭

倫敦+愛丁堡12月尾至1月

又唔係好驚為天人嘅，
但係行入去會好心曠神怡，
尤其上年成個人都好低落

18年11月到而家

12月尾 印度

屌 我買左年票就無得開

2月頭先到左東京
當時只係diamond princess爆發

之後二月中坐JAL去左london
當時無人帶口罩
二月尾返到香港過多個星期意大利就大爆發

東京迪士尼樂園
今年1月

今年2月
曼谷

之前限時段開可以行下

上年十一月

估唔到一年變化咁大

倫敦 三月頭 遊完幾日就lockdown埋四月都返咗香港

12月東京今年冇飛過

今年1月30日係東京
嗰幾日不斷收到香港嚟嘅whatsapp ，叫幫手係日本買口罩返香港

嗰陣係東京街頭都仲未有好多人戴口罩

台北

舊年暑假去左上高地
幾時有得再去

2月東京，無咩支那人

尾二果日去河口湖

知唔知而家因公事去台灣係咪要去唔知咩台灣文化中心申請個簽證? 係咪要去驗咗冇毒先? 大約十一月要去嗰邊做嘢

2020/01/10 吉隆坡

勿自爆

東京dome city hall
Akibahara AKB48劇場

3月3 BKK Huai Khwang 去前話封又唔封 驚咗4日 平平安安6號番 冇幾耐就封關

2月意大利, 之後冇耐就...

一月北陸地區 好可惜嘅係今年䁔冬冇雪落

一九年十二月，奈良
幾時先有得返鄉下？

2月尾 九州 鬼の 洗曜阪
其實仲有櫻島 但啲相有自己個樣

一九年十二月，姬路
其實臨走前一日，有種好強烈不捨嘅感覺，好奇怪係以前去日本都唔會有。
估唔到真係唔知下次去係幾時

基隆八斗子

二月東北

btw

2月頭名古屋 空氣真係清新啲

巴打你仲勁 2月曼谷都已經係咁爆

3月開始泰仔係咁彈弓手話封又唔封 一陣又話要有醫生紙 一陣又話唔使 ，玩死好多人。我都係落咗機出埋境先訂酒店

堅博不過冇人真係好 又唔迫

2020
美國 chicago down town / LAX
紐西蘭hamilton / auckland / whangarei
日本 福岡

可能佢係中年手足

埃及

沙巴
人多到

sad, 林鄭同共產黨一定要滅, 唔係世界唔會有和平

十二月

好彩去左遠trip

24號 6：00pm

已經係上年既事

趕上尾班車去匈牙利

2月 denmark

1月份台北

我19年12月頭 名古屋+大阪

西伯利亞好想再去

黑龍江

淡水

搞簽證理論上係去台北經濟文化辦事處 姐係力寶中心
因為連學生簽證原本線上都改左做實體
只要係非學生或移工專案個啲 都係要有武肺檢驗報告
詳情可以search航空公司規定
要搞好快啲搞啦 佢實體寄出得勁慢
香港郵政又耐又唔係日日派信
Btw做野簽證如果要搞良民證 要儘快去同驚總預約
一間又wfh就死梗

印度

calton hill

日本

譯嚟做乜鳩

12月韓國滑雪

香港人再無機會去旅行

我都係 我見好似online申請+肺炎test
佢個網指示好唔清晰

影得呢個位都係六本木之丘

幾有味道

有武漢肺炎味道

一月頭南九州

12月曼谷 好想快d再去

而家好似話延期下年先
其實我係去短期幾個月, 暫時都未知有咩文件證明, 佢嗰邊又好冇交帶冇咩資訊俾我。之前試過幾次啲台灣公司都係咁

唔該巴打

而家可能推遲到下年去, 再睇多幾個月先, 我估都唔需要太早搞住..?

Diu 我係絲
緊係要早啲搞啦
實體野你唔早啲搞 一間去唔到自己負責

我係短期去幾個月, 佢嗰邊公司其實又唔係我自己公司嚟
不過佢公司出個 email 俾我提我去到要自費隔離十四日

問題係我都唔知幾時先出發, 未講實, 但應該係下年先

今年2月一隻大陸人都冇

沖繩 美國村，美麗海水族館

鹿兒島霧島神宮，勁多香港人寫

2月頭 好彩去到 ［img]

館山

邊間？
幾正

今年二月

南丫島
留學生返香港當旅行

河口湖 其中一間 你可以再睇下

左邊有冇嘢遮住？
好似有幾間貴嘅 對到正一正

亦都係今年最後一日出街唔駛戴口罩嘅日子

竟然有人發現佢嘅存在
多謝巴打

有

澳洲

去左台北睇蔡英文贏大選
咁啱見到呢個紀念碑

秦國

秋葉原 SOD VR

今年一月, 仙台

冇得再去啦

爽唔爽

嘩，冇人嘅？幾時影架？

一月
朝早冇人
夜晚一樣迫到on99

出咗兩次

個杯點計？

掛住日本呀我第二個家

1月 好想去日本

玩一次就上癮，唔知幾時先有得再玩

今年3月 Scotland

2月

一月頭 瑞士好想去旅行

咩點計

北極圈

一月中東

價錢
入場費lump sum包埋定另計？

有唔同package
嗰陣大概1500yen 60mins 包一個杯

想去好耐，但覺得太煩無去過
依家成日睇佢開live睇佢哋R痕

NYC

去完之後
第一次覺得馬騮係可愛
佢地完全唔會搞你

預左人打飛機

不過見有啲神社香港人寫的繪馬比人劃花哂

齋睇唔打？

上年12月去咗東北，只放函館相算了，等棵聖誕樹🎄轉返綠色等咗好耐

大洗

東京
而且返到香港嗰陣時機長話有人Medical problem
結果全機啲人等咗好耐先落到機
事先聲明：當時仲係爆發初期
好想飛東京呀

十一月京都睇紅葉
好想再去呀

上年12月釜山撐完港隊玩燒槍

今年2月米子

9月峴港
on99雨季去，日日落雨落到人都癲

呢座教堂我逗留咗5分鐘，影咗2張相就走咗

我都係…
影影下又落雨，極速影完就閃

好想返東京

今年初四 大阪 公幹變口罩之旅

咁多日本

上年11月京都
好想去旅行

橫濱

大阪，奈良

最後景點

沖繩1月，好掛住日本

南法Marseille

一去到果邊就有頭幾單武肺 果時都少少驚

淺草望skytree

我都係去呢度呀 不過係8月

大阪 2019 聖誕
原來已經大半年冇去旅行

--------------------------------------------------------------------------------------
另外寫緊篇遊記，但係P牌推唔郁
歡迎大家支持下、交流下
【快閃南法】普羅旺斯尋覓芳草之旅

上年十月竹田城跡

24/2/2020 東京

2月尾東京

巴西利亞

Christmas Melbourne

借個位俾我R下View

新北耶誕城

2020.2.9 Old Trafford
記得當時時晴時雨 英國正常發揮

今日收到台灣 branch 嗰邊叫我確認過去個日期, 又話啲防疫旅館好爆, 叫我早兩個月 book
但我 google 陸委會個網睇完又唔知自己算唔算短期商務 visa, 佢香港辦事處個網直情冇寫 依家我都唔知係咪要去做陰性報告

聽日打去問問先
想講台灣啲嘢成日寫到唔清唔楚

咪就係武漢lor

唔單止搞鳩後生仔
上年1月都証實左有武肺
就係呢班仆街自私撚
搞到香港咁

我都係福岡, 11月

去左佐賀睇熱氣球節

橘園超級正

NYC 2019

杜拜哈里法塔

係西班牙，但係成部相機比人偷咗，得返啲電話相

2020年1月 挪威同瑞士

關西機場
柒婆2月剩係封韓國關，仲要辣到機組人員都禁入境，搞到港-韓直航停晒，首爾返香港要去大阪轉機

然後最on9係返到香港機場，港口衛生局班友當我喺日本返黎，直行直過就走得

北韓

布達佩斯

2月 峴港

大選日

2月去咗韓國滑雪
去到後一日韓國就勁爆
本身有啲fd唔肯帶口罩都淆底帶返
都有啲驚中招 但都玩得開心
係封韓國關前一日又啱啱好返咗嚟

好掛住鄉下

2月去左葡撻國

係咪代代木公園

三月頭京都(稻荷+河原町)

日本神戶有馬😢

上年11月土耳其

SG , 3 月
好耐冇翻過去

2月
大阪

羅馬尼亞

革命仲掛住去旅行
靠你班港豬真係死得

上年年尾馬拉

white sand national monument new mexico

2月 Fraser Hill, Malaysia

Barcelona and Lisbon

tomamu？ 貴唔貴？
巴打你就好啦

3月1號 藏王

係呀, 去左星野, 舊年10月已經book左, 住Risonare Tomamu, 2晚, 每晚$6,000, 好撚貴。但係北海道9日, 去到條街無乜人, 真心覺得好撚抵。

我張機票舊年5月用AM換, 經大阪轉機, 2月中果時d航班改到七彩, 搞到我原本2個鐘轉機, 變到得返45分鐘, CX 同AM兩互相推卸, 搞到我好撚煩, 要再俾多好多AM改早一日飛, DLLM, 夠我換多1張來回機票。

2月中去完藏王，好好彩幾日都落雪

岩手 猊鼻渓

上年12月高雄韓國瑜造勢遊行

上年10月去咗台北玩幾日
就黎一年冇搭過飛機

廣島 一去完日本就封關啦

去左半年紐西蘭

發大財

上年6月後仲敢去中國

你一定係個啲唔怕中共有你資料 過關的你入房個啲港豬

無辦法
本身份工就要個個禮拜返大陸

師兄同你一樣

曼谷 芭堤雅 12-2019

今年1月 Prague

2020 奧運主場地

Canada Calgary

阿美尼亞
打緊仗

本身6月plan左去福岡

台灣台北

1月16日 葛西臨海公園睇企鵝

11月
Lake Takapo, NZ

新宿御苑?

上年7月

201912台中

2020年2月9日 羅馬撞正香港最缺口罩嘅時間 意大利啱啱爆武肺 就返番香港 都幾好運

日本豪斯登堡

2月 東京 第一次睇雪 好開心

比利時 Bouillon

冰島

19年8月 東京

Melbourne

一月尾湯布院

名古屋

十月尾 四國

英國倫敦
酋長球場

20190629 大阪

原來已經一年零四個月冇離開過香港

去左新加坡睇日環食

上年十二月去左布達佩斯

葡撻有啲差

荷蘭瑞士

武漢火神山醫院

請問呢度係挪威既邊度

上圖係挪威邊度

Tromso

Thx

返黎第二日就封歐洲要14日

6/2020 白金漢宮

祖國 好想再去

加拿大AB

1月1去咗大阪同京都 我愛日本

2019年9月，上高地

瑞士

聖彼得堡
去咗一兩日就唔俾香港人入境

Downtown Vancouver

岩岩好新年果陣去咗大阪

突尼西亞 El Djem

北海道

2月頭尾水就封關果陣趕到去芬蘭 好好彩

我都係台灣

11月日本四國 好掛住日本啊屌

大濠公園真係好靚

泰國

上年12月

新年去拜神

係咪比村乳業

一月台灣

2019 ， 鹿兒島

Dresden, Deutschland.

伊朗